發現有會員擬似用分身用推廣網站

ebb 線上動畫網一歲生日快樂！

【動畫網】全新線上動畫網 上線了！

唔識就咪亂up啦 成日指鹿為馬

上星期有人賣實物精品都比人刪post

點解明知同一群既人唔算分身？

有乜咁多點解 你係admin咪大晒囉

自己開個壇 走啦

佢bam得賣野點解呢d唔理？

佢一早理就唔會有仙人單野

淨係唔理你一個 你就自己醒水走啦

係唔理當中部份人開既post

有人賣野賣廣告咪一樣刪post

有記錄低

bam 咗未？

唔俾用分身？

佢都有分身啦
一齊bam

樓主阻住站務台同動漫台運作，bam未

站務台本來係cc台後花園
而定比牙井搶撚左

真

文學少女？

Agger

bam左好耐啦

bam

你都推廣左myself bbs好耐呀
咁又點計

仲有anime1

台主的事不能算賣廣告

咩？

搞未啊?

唔會搞

佢智力有問題 咪笑人

adman又扮盲

咁都發現到

佢老屈人

冇

咁證據呢?

1001

未到

台主教落，預備定

井台係沒有1001的限制

唔要一色啦?

過氣了

俾佢飛咗

收聲啦

好狗

差唔多嘅野就唔好開咁多個post啦，好難覆唔同野架

係囉 過氣了
連人地生日都唔記得

咁點解樓豬成日推廣百度

咁多手足幫推係開心既

一齊推OK?

唔ok

唔準推

今日不推了

唔得

又推

唔好推

想滅聲？

係 牙井最鍾意咁做架啦

6c信is ready

寄啦

寄失了

?

再寄過

admin@lihkg.com call我呀

Adman呀

樓主淨係針對ebb
但對myself bb同 anime1視而不見

有時就係動畫post加條ebb link係度扮中立
你份人真係又肉酸又嘔心

佢雙重標準

唔怪得會寄失

今次寄到啦掛

寄到，不過adman睇唔明#語

橙
adman又要俾人話盲

文學少女bam左未

bam jor

55

未喎

連狗唔做野

做野未?

Bam左了

賊喊捉賊

funson

yeah

請收返

唔收同你做忌

原來同一班人就即係分身

係就快啲

疑夠未呀

9up狗

佢姓屈

真
全部都屈post-.-

生日快樂

又唔係既
仲有5成係fake news

同日文漢字是否型啲

咪屈

5成少得滯？

係用分身 咁點？

係
7成就差唔多

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

100%吧

有3成是垃圾cosplay post

跟進完
樓主老屈

證據？

點？

無事

你都有用分身

又屈人

呢排唔得閒推

幾時開post 屌myselfbbs呀

又扮睇唔到

跟住就屌埋anime1?